{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569400?place[place_type]=GID&place[gid]=2569400&place[latitude]=37.9545792&place[longitude]=127.4775570721&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 엘사펜션"
    },
    "text": "高級感のあるキッズペンションであり、客室内にスパが完備されています。 入室及び退室時間は入室が15:00で退室が11:00です。 スーパーでの送迎時間は14:00から19:00までで、スーパーで必要な物品を購入した場合は送迎が可能です。 バーベキューの利用時間は15:00から23:00までで、客室基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 客室内にはスパがあり、ご利用時に追加料金が発生することがあります。 室内プールを利用する場合、30,000ウォンの費用が発生し、事前予約が必要です。 ペットは入室できず、カフェや屋外プールの利用可否は現場の状況によって異なる場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数を要請する場合はペンション管理人とご相談ください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれて発生するので注意が必要です。 最大人数超過による入室拒否の際は払い戻しできませんので、予約時にご注意ください。 ペットの同伴入室は可能な店舗ではないので、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設をご利用の際には追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現場の状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約の際には先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室及び退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "スーパーでの送迎は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "スーパーでの送迎時間は14:00から19:00まで利用できます。必要な物品を購入した場合は送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から23:00までで、客室基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内にはスパが備え付けられており、ご利用時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "室内プールを利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "室内プールを利用する場合、30,000ウォンの費用が発生し、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できず、カフェや屋外プールの利用可否は現場の状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合や、ペットの同伴入室、付帯施設の利用時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 427
    }
}